（有圖）地鐵鬥廢職位?

繼小黃人之後
小紅人又算唔算

屌你電梯都要人睇安全

遲d連月台d櫈都要請個人返黎睇

佢要提醒 電梯 隨時 會 食咗你

唔加呢D 廢人做下樣
邊有藉口加你價
(好似係)

起每車箱關愛座旁放個關愛員

金行d 印巴籍荷鎗大隻佬

廢青唔讓座即啪

喂喂喂，架巴士郁緊嫁！

馬時亨

糾察?

遲下有位做 升降機安全人員就去應徵

主席

請咁多廢人又有藉口加價

呢個職位人工都好高...
雖然唔知請來做乜

咪姐係揸𨋢人

銅鑼灣站已經有人揸緊

做呢啲都係大學intern黎 做得幾個月你想佢地做咩